伊利沙伯醫院9旬確診老翁今早死亡 累計死亡病例12宗

伊利沙伯醫院一名94歲新型冠狀病毒確診男子今早約10時死亡，累計死亡病例增至12宗。發言人指，病人有長期病患，今個月9日發燒及咳，送入伊利沙伯醫院急症室，其後確診。他在今個月13日情況轉差，經家屬同意後，院方不為病人施行心肺復甦術，並為病人安排氧氣支援，男子延至今早不治。院方對病人離世感到難過，會為家屬提供適切協助。

原文網址：